AAPL高追苦主區

高j

515

458

same

我岩岩505入 算唔算高J?

511

買咗幾多先係重點

400

507

520

513

511.5

正股驚hi咩

511入左
平均價 482

510

514 2股

仲跌？！

盤前515清哂，等機會再入

上呀 出力

280

升得咁急仲入係咩玩法

你地可以咁精確咁係高位買入呢份功夫都唔係人咁品

458入仲坐緊

411

我知錯了 升返幾蚊俾我逃生

W底

跟住連燈仔做相反買入就肯定贏硬

$210

特價時段

437

450
Pe 去到50就放

驚閪咩，aapl都驚，回1%都唔夠，唔好玩股啦，返火星啦！

Same same

505

514.8

505入左6股

476
驚驚

364唔驚

514

398個陣高J, cow到44x

我依家唔敢入去睇呀
心臟負荷唔到

480啦

480

450唔驚

坐到拆股

322 唔撚驚

495入
正股驚閪咩

517 x4

仆街 咪嚇啦 憎死你

驚西 我515入都未驚

same
tsla 2129
專業高j 師

我aapl nvda jd都高j 爽

265

del app一星期 包你訓得安樂

巴郡重倉蘋果 巴菲特時代已成過去

我都511

跌個十蚊就喊
遲的回返450咁點算？

500 大把利好消息 驚條丁

一個星期後睇到個價得返百零二百蚊

正股驚西

今日高位明日低位

385入果注, 今晚放哂, fat fat

509

515孖展加倉

升緊啦 渣緊個信念 今個禮拜最保守估計都530

坐到拆

納指似準備回調

496溝少少 正股驚閪

496入唔切

再入貨

AAPL都驚

438

咪is

375

127

連登既苦主區 其實即係意見交流區

$420 貨 40 股

屌打錯，係$320 先岩

2月入，3月份跌咗三成
心都痛埋,不過決定俾啲信心SH 到而家

信心好重要

今晚係咪拆股截止日?

506 一股

其實由哩條片開始我就知道
AAPL係唔會輸

The Apple Master Plan

係 特登入咗50股
本身得10股左右
唔撚驚

正股驚閪

Same....

我專業高買低賣

505 一入手就留名睇插番400